石破天驚睇十次都唔會厭

第一次睇係細個睇明珠台，個陣尿急都唔去all，緊張到
睇多十次都仲得

次次睇到班友中伏收哂皮都覺得好SAD

幾年前睇返準將其實幾好人，不過用錯方法

不嬲係好人嚟

細過9睇以為所以軍人都係衰人

音樂簡直係經典
仲有sean既性感口音

細個睇到好驚沙林毒氣

咪高卑

Stand down, captain!

: Welcome to the Rock

型爆

VX毒氣其實點解會融咗個人，明明係神經毒氣

call of duty 都有一幕係浴室槍戰果個場景
久唔久就開黎玩吓

細個爬繩索 or公園鋼架 會帶塊細鏡係身

呢套算播得少
Air Con > Face off > 呢套
我覺叫得石破天驚三套之中算最麻麻

I hope your Insured!

Welcome to the rock!

They're not coming back for us are they sir?

OST 真係沒得輸

支解毒針要打撚入去心臟果到。

Goodspeed
Godspeed